[江湖傳聞]連登娛樂台發生激烈反印！

某娛樂台會員在接受連尼住訪問中，炮轟邊伯賢良淑德和慘過翻印度等人，稱他們就是娛樂台的毒瘤。

該會員談到：「如果你作為娛台會員，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以看着kpop不斷係香港前進發展，你就是其中一個會員，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，娛台有太多盲反會員他們開post都是盲屌為主，他們嘅post中經常發生叫某個idol快啲死，開始我還試著去阻止，後來他們會叫我一齊去死，我根本感覺不到自己就是會員。」

該會員:「在娛台，邊伯賢良淑德經常盲反idol，這對牙邊來說正常不過了，不過也有會員被激怒的時候，記得在一日牙邊盲反完Twice周子瑜之後，有會員屌佢，之後牙邊覺得很不自在，自己係咁屌鳩番啲會員，當時很多會員都已經無法容忍牙邊的所作所為，在加上那些常被他反的idol，無法阻止一幕發生了，王陽明先生講嘢了：「剪咗你條狗撚！屌你老母邊伯賢艮淑德！如果你係女，屌埋你個閪！愚台負評閪！樓主正儍閪！邊伯賢畀我閹鳩咗啦！」至少有十個會員一齊屌佢，你可以想像被十幾個會員屌的滋味，喺電話Mon前面嘅cdrom更是拍手叫好，不停大喊：『給我屌，把他往死裡屌！』當時導彈測試Jessica、慘過翻印度這兩位會員並沒有參與這次圍屌，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

該會員：「當發生那件事情後，邊伯賢良淑德就打定草稿備用了，我想他是用來防身吧，在2021年1月24號，邊伯賢良淑德正是用這篇文報復了另一位會員慘過翻印度，在印狗開post為佢自己走數道歉，邊伯賢良淑德屌佢走數的時候，印狗諷刺性說道：『死邊狗，你明天全家就要慘死了(喊豬)。』」

邊伯賢良淑德臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出印狗個post，這不像邊伯賢良淑德的性格，果然在邊伯賢良淑德再次回到連登的時候自己開了一個post，在慘過翻印度毫無防備的情況屌鳩佢了，慘過翻印度挨那一下被屌著實不輕，喺電話Mon面前痛苦地望住屌佢嘅唔止牙邊，才看到屌佢嘅仲有全連登所有會員，不等慘過翻印度發現，邊伯賢良淑德的post已經上咗熱門，有幾百個正評了，慘過翻印度望住電話Mon心裏面不停求饒，嗰時掛住瞓覺嘅會員金珉周致賓周敏感miss咗，過後不斷說道：『屌柒印狗，用力屌，往死裡給我屌，屌柒印狗怎能少了我。 』」

「邊伯賢良淑德的草稿終於派上了用場，可惜一個post下去慘過翻印度就縮返去自己個狗窿了，屌的興起的金珉周致賓周敏感怒了，朝著邊伯賢良淑德吼道：『這下還能怎麼屌，你該滾一邊去！』牙邊也不甘示弱：『你快啲去死！每日願望你快啲去死！』牙敏沒有再回應牙邊什麼，淨係比咗粒大膠佢，如果佢哋個陣唔係反印他們肯定會互屌起來。當時印家軍一些走狗口裡不停的說：『反印師TB師觀塘。』」

想試吓作好耐

有心機..

下次再加油

做乜你都淨係擺低粒膠

我係唔會容許星期六娛樂台咁冷清

印狗滅亡 TB滅亡

咩2c

你想有下次？

腸

邊呢

印狗禍害大d

個個有街街去..

所以作得好好

咁要推到牙邊今晚去完街返屋企了

欣賞你嘅用心

王生上水未，定係到依家都仲ban緊

好耐無係娛台見你

好高汁

搵牙邊同印狗比

🤣🤣🤣👍🏼‎

喜哥！

所以篇文牙邊叫牙邊 印狗叫印狗

專程上嚟支持你

喜哥！😳

印狗有隻乜乜傻9智同佢互含
對比之下牙邊有""正常啲

邊個係乜乜傻狗智.

@邊 @
佢兩個一齊出咗街？

果然係我老4

尷尬

你呢個人真係幾尷尬

因為見到你

王陽明狗公永久被ban恥笑區

見到你啲文都好尷尬

傻仔

王陽明老公咪傻仔

王生係清泉 得你一個係傻仔😅

印狗勢力龐大
一開po 千百隻跟屁蟲大叫：XX師，觀塘，喊豬等合力推上熱門

好似係咩gg_yy_智

牙邊用""引我同入去推po(突然變好正面)

篇嘢唔撚係條邊狗賤種打
佢copy我
正視聽啦仆街！

垃圾 抵俾人ban 笑死

鬼知咩

個名都似傻9

咁我次次都用引了

@牙邊

邊b呢...

可能反得多牙園有報應 4了..

你冇街街去...？

不要再説了...

印快4..

你遲到..

我早到..

係早過牙邊到嘅..

我撐邊反印..

推

Me2

啱啱諗住講推到你起身為止

星期六都8點幾起身有咩世藝搞

training

得罪阿邊冇好下場

咁strong..

死咗一個王生 仲有千千萬萬個王生

撐你！

係

講得好！

撐邊=傻仔

我地家軍圍爐取暖..

我去搵牙姬..

好有心機

我想試作好耐

to be honest 邊b高質過印

真 我都覺

印狗永遠都不敢入來

印狗同自己啲狗玩單機

竟然睇曬
幾好笑

條賤種copy佢段嘢冇落Credit喺度咬鳩我 笑死

幫你pin

好撚有心機

同娛台某會然行緊街

你好了解我

I love you

On99

NMSL

但你晏晝先覆我

唔love me?

很攰

咁你去排隊啦

So long

邊bb我呢..？

你死開

你太過分 快啲同啫哥道歉

死臭邊b..

啫=死人妖

死啫西

雖然係 但佢都係娛台少有嘅清泉！

小妹唔係...

但你之前藍字...

想改名了..

下啫係點..

佢覆咗你了

真

...

邊位呀你 唔係同你好熟

乜娛台而家興淨係覆一粒大膠咩...

你咁撚廢 好恰過印狗 唔追撚住你嚟屌唔通返去屌印狗
連賤種呢個term都要我屌鳩完你你跟嚟叫
唔怪得屌鳩印狗都要借人對手 詞窮撚唔撚讀書走去睇kpop咪會好似你咁撚失敗 仲要同其他娛樂台戇鳩仔圍爐 都係嗰句 你條命賤撚過印狗 你垃圾賤種邊狗 抄襲都唔撚講句唔該 仲要屌鳩返人 咁撚無品嘅死閪狗 捉撚埋你個公廁狗乸老母去紅燒就啱

求下你追擊我

邊係覆我呀
條廢閪賤種邊敢正面覆我 廢閪賤種狗就係咁cheap 娛樂台成班戇鳩仔冇個打得嘅 智商都唔知有冇60

你老幾
出到其他台都冇人識你
狙你根本係浪費時間 冇人會睇 就算放你老母塊狗閪上嚟都冇人會望
你嘅存在感根本連煩膠垃圾印狗嘅一成都比唔上
咁啱見到你啲死黨開post先入嚟哨幾眼 唔睇都唔知你哋先係娛樂台毒瘤(正宗垃圾)

邊會有人夠印狗好恰？篇野又冇寫住你個名 借咪借囉 咪小氣=,=

正式宣佈 呢班傻鳩搵個好大啲嘅都冇
仲要冇家教 攞人嘢比人屌唔識道歉嘅 雖則邊狗老母係狗乸 唔識教狗仔都情有可原 不過呢方面嚟講賤種印狗都好撚過佢 有品都仲有得救 冇家教嘅垃圾廢閪賤種邊狗就留返嚟比我喺佢老母面前開車撞到粉身碎骨

咁有邊個台嘅人識你

我洗撚要圍爐 笑撚緊你哋折墮都要上嚟圍爐呀
上次仲有隻垃圾話邊狗一打十
我真係笑撚到仆街
條邊狗原來冇料到㗎喎

咁你唔圍爐咪自己喺連登單機囉=,=

借完 我同你講 你屌鳩返我 老撚奉 當自己喺大陸？
大陸賤種邊狗
印狗對比起呢條垃圾賤種邊 印狗乖撚到我而家都反唔落 邊狗就死咗都唔可憐 最好過馬路比人輾完左腳輾右腳

呢度我主場 你宣咩佈 要宣佈自己去開post

屌你原來印家軍 一早講咪得囉

你當連登三男二女定香討呀？
貴庚呀細路 圍爐 呢度用嚟識朋友㗎咩 就係你呢啲垃圾要折墮到上嚟圍爐取暖 搞撚到污煙瘴氣 躝啦垃圾

呢度係我主場

你哋永遠都係覆埋啲垃圾
真係唔知仲有咩用詞足以形容你班垃圾中嘅地底泥
檢討吓啦 詐傻扮懵唔係叫串 係柒 以笑遮醜嘅白痴低能仔咁
冇貨賣就收皮啦 估撚到你哋冇料到 係要繼續柒嘅

咁撚垃圾都要勞煩你入嚟=,=講埋啲嘢又冇point 又唔知呢度係我主場 邊個係莊邊個係閒 你講咁多嘢有鬼用咩

唔撚識字？叫咗你哋讀多啲書
冇point？屌你老死冇家教唔撚係point
有撚曬理由目的去屌 唔係屌鳩埋你燒撚埋你嗰疊
你本身咪又係25喺度詐傻 仲要開個post學人分莊閑
真係細蚊到暈 街童咁款 上連登一定要圍爐 開個post就主場 笑撚死人咩

乜水

咪係咁連登仔次次po潮文可能要次次都要問原作者po唔po得出黎
Btw印狗呢啲咪真心低質，D女又唔係靚po埋d tb煩到閪咁

開post係真係主場呀我真係莊呀柒頭似你無家教先邊個一開始講嘢咁搶口一開始叫人賤種仆街嗰啲可以有幾有家教？你好有禮貌？你叫人街童有冇證據呀 無你咪無point囉 柒頭

我主場 我鍾意pin邊一句就pin邊一句 啲人路過入到嚟淨係會睇到我pin個一句 咪個個都知道你係印家軍 你打咁大段嘢咪冇人睇囉傻仔

又要屌人又唔自己開post 入嚟刷存在感嘅傻仔

咁你仲係到鬧乜 我根本懶得同你認真嘈
話狙我都浪費時間又冇人睇我 但由頭到尾得你一個喺度自high打一大篇野喺度吊我 而且仲係為咗一件好少嘅事係你自己唔抵得我用呢篇野上到熱門姐講到尾

屌你老母一開始就喺度屌鳩我仲要同你好聲好氣講嘢咩你老母臭閪

條友社交障礙咪撚理佢 無啦啦喺度屌鳩我哋就係為咗想引我哋注意

關你撚事咩又要屌柒又要睇 同CCtoy嗰班弱智一鳩樣 你咪完全封鎖囉咁撚委屈你

原本激烈反印 依家呢度變咗激烈反螺絲批=,=

你咁撚多圍爐post仲可以雙重標準

Who?

收到風牙邊要幫手..但原來條友2敗走..

啲風吹走左好耐

冇敗走 佢一陣間又會嚟屌柒我

我幾撚時圍爐
你講狙木耳嗰啲？

你睇你幾撚cheap 用呢篇嘢<
明明就係用我篇嘢 大陸仔偷嘢偷到痴撚線

你真係有問題你個篇野只不過係普通屌鳩人d野講到幾撚矜貴咁 又唔撚係潮文乜乜乜 唔通個個鋪野之前都要問過原作者？ 逐個屌都幾唔撚得閒 啲聲又係咁強調呢篇嘅不如你自己開個post澄清番 呢個cm 好矜貴架邊個用都要落Credit問過我 唔係嘅話就係賤種

唔係矜唔矜貴 係你冇禮貌 明唔撚明 你嗰陣覆我攞嚟駛駛我都冇嘢 屌你老撚奉咁 平時啲post 攞人哋整合都要credit啦 連痴線西都識啦

叫我?

印狗冇攞我嘢 比我屌仲識禮禮貌貌 佢都係賤種 你點會唔係賤種

我諗我應該要改返個霸氣名
正名一下

傻鳩話人大陸仔呢條死毒撚一開始好聲好氣同我講叫我落Credit我都OK 你老味臭閪開口埋口屌鳩人賤種 你段留言鑲金？仲好意思話我有冇家教 。慌死唔係見我用你呢段回覆有咁撚多正評你自己心生妒忌咩又唔撚見［冇人講咪你講囉下刪一千字］個原作者係到死chur人叫人落Credit？仲喺度屌人圍爐，上得網就自自然然識到啲有共同愛好嘅人㗎啦咁都好屌 其實一直都Feel到你好撚酸返去奶番你隻木耳狗啦

你好撚有禮貌？攞你篇野都要同你講擺明就老馮啦

你唔滿意嘅咪以後寫完一句野 跟住寫
credit係唔知乜鳩螺絲批 你班賤種畜生咪就咁copy and paste呀冚家剷

印家軍都是傻9 點改都唔會霸氣

屌你老母你屌鳩我先仲喺度話我冇禮貌?傻撚咗呀你呀你

條傻鳩一開口就喺度話人賤種

痴撚線俾你屌仲要禮禮貌貌 你係邊撚個？佢條友本身垃圾 唔撚識屌鳩你 唔代表娛台其他人係垃圾

你自閉定唐氏定乜9

妒忌你老味 咪撚講到我十足你班傻鳩要上嚟圍爐 落credit都要叫 咪證明你咩撚垃圾賤種 人哋洗撚提 冇家教要人提你仲好意思屌鳩返我 然後而家屈我奶木耳？ 反撚完啦 你估我似得你呢種烏蠅摟屎就當自己反緊印狗

一開口就話人仆街賤種 已經唔想理你 點知自我感覺良好仲越演越烈 你一開始同我好聲好氣我仲可以pin 你係原主者

個正皮係咪佢自己比自己

你講得出老奉就得 原來娛台班狗仲cheap撚過咩hk01嗰啲老奉撚

你唔撚想理我嘅同時有冇諗過我唔撚鍾意比你老奉 幫你老母餵撚埋你奶好唔好

咁想問吓你到底執著啲乜撚嘢？明明自己你要過嚟俾我屌 你淨係識話我冇家教但一開始就係你start the game

有撚你哋咁無奈 咪屈

我有冇過嚟叫你copy?

你誤會咗 呢度得你一個係傻鳩 得你一個係冇家教

果下真係好撚有家教 一開口就話人仆街賤種然之後話人冇家教

我有冇過嚟叫你睇我啲post？又要睇又要屌

你哋夠誤會我酸 又屈我奶木耳 真係靠屈 低撚質到

其實睇撚完#166就知道條友死雞撐飯蓋 七撚蒙蒙咁 係咁強調家教呢樣嘢 但事實上佢係冇呢樣嘢

屈你條撚咩 仆街賤種

我冇家教你仲copy嚟屌人 你仲撚冇家教

屌你老母戇鳩鳩 你以後寫每一個字 唔該同我落撚返Credit喺邊條友發明呢個字出嚟 啲標點符號都係呀 啲中文字同標點符號肯定唔係你發明㗎啦 你好同我乖乖地落返Credit

咁撚cheap都辛苦你要來娛樂台特登入我個post屌鳩人

依家係唔撚係要係咁loop ?

唔係你copy先 我點會過嚟 我一開波係去印狗度屌㗎喎 你講到我送題材比你咁嘅？

你咁冇家教copy人哋冇家教嘅嘢嚟屌鳩人 你簡直係冇老教嘅兩倍

連屌鳩人都要扮抄要copy 你諗過第個term啦 比啲新意好唔好

原來你條廢柴有躁鬱that’s why 你會有咁撚大反應

覆我啦傻閪螺絲批 啲標點符號中文字係咪你發明㗎

你哋都係係咁屈 我loop又算得啲咩

唔好再激佢 驚距會自殺

係 你老母係後巷比生滋狗屌緊

唔係呀 你真係好撚劣 我直接skip撚咗。。。

唔會啦 你唔好對我咁多性幻想 你估我係你咁撚廢

只許你學人loop 不許他人copy你篇文

咁你覆我未啊屌你老母

兩個唔同性質 你真係唔撚掂喎細佬。。。

覆咗 請你檢討吓。。。 用個腦嚟講嘢好冇 你亂鳩嚟類比 我真係唔識同你溝通

屌咪係囉 我又唔覺得你篇文好撚珍貴喎 咁點解我要落Credit？我鍾意用咪用

你而家九唔搭八又想點呀 又嬲豬人哋無視你 要人覆你你又唔爭氣 你要講返轉頭你啱啱就唔好兜咁撚遠啦 同你傾埋心事好撚冇

想知連登會員用潮文reply po或者開po有幾多有問過原作者比唔比轉載

你不推文乜撚嘢呀 上面就係咁喺度推 而家就嚟敗走你先不推文？

你覺得啲標點符號中文字唔重要咪唔落Credit 咁我覺得你篇文唔撚重要咪唔落Credit囉 你係咪戇鳩嫁

講廢我覺得我啲post有趣過你開嗰啲好撚多倍

唔係 我發覺咁多個台真係娛樂台最冇料到 推都冇

成日就喺度話娛台多垃圾冇料到 咁你又要入嚟？俾人屌上癮？

你開post嚟係做小丑取悅人㗎？我同你性質都唔同 你唔可以將你嗰套價值觀套落我度㗎喎 唔好當人哋好似你咁低能啦 仲細咩屌 有趣

我本身屌印狗㗎 撚識你哋咩邊狗乜狗

波台點都衰過娛台啦下話

木耳(雞蟲)生日倒數區

你覺得你嗰啲又好𠃊高質？

不過你講得出呢句 證明你都同印狗一樣鍾意上嚟做戇鳩做小丑 本是同根生學咩人自傷殘殺 然後印狗繼續腳unun

咁唔該你咪撚再係度覆我

唔識咪收嗲囉人哋用你個篇文時都唔識你係乜撚嘢螺絲批啦 係你條死人螺絲批咁care 係要搞大件事 搞到成個娛樂台都識你啦 成日講到你篇文好似國寶咁

連登大把呢啲人 但你要搞清楚我係anti idol 唔撚係取悅人

唔覺。。。人哋反得嚟真係有料 你哋都玩唔到我叫連仔del acc

國寶

你係咩新鮮蘿蔔皮

螺絲批唔撚覆我

Btw 講得出波台有料都知你係啲咩級數嘅人

佢會話你低質到唔想覆你

我嗰陣順手反撚埋飛機陳㗎 主力推同send email 我唔係好鍾意開post

我份人好固執 你唔認低威我都唔會收手

我唔撚想知你鍾唔鍾意開post 總之我知你好撚低質

波台有料，呢個笑話都幾好笑

咁你咪自己俾人屌到1001囉 之後第二個post咪再屌過囉

正式宣佈：留過「仙貝」嘅都係大陸仔

高汁到

真係唔想對住你重覆又重覆 唔好又扭計話我唔覆你 問題你唔爭氣我都冇撚計

你真係好撚煩又唔撚見你喺上個post度一路覆我

應該係話你哋做到啲乜 仲話波台衰過娛樂台

你cm喺邊度
而家先見到有個人 你本身講乜？

講到你咁高尚 你同我推翻個post先啦 又唔想俾人見到你俾人圍屌 跟住又要借啲意企喺度德高地 又話咩我唔爭氣 你推咗post先同我講嘢啦

不如試吓唔好拉開話題死垃圾冇家教 一開口就屌鳩人仆街賤種 唔好意思話人冇家教

傻鳩話人大陸仔呢條死毒撚一開始好聲好氣同我講叫我落Credit我都OK 你老味臭閪開口埋口屌鳩人賤種 你段留言鑲金？仲好意思話我有冇家教 。慌死唔係見我用你呢段回覆有咁撚多正評你自己心生妒忌咩又唔撚見［冇人講咪你講囉下刪一千字］個原作者係到死chur人叫人落Credit？仲喺度屌人圍爐，上得網就自自然然識到啲有共同愛好嘅人㗎啦咁都好屌 其實一直都Feel到你好撚酸返去奶番你隻木耳狗啦

我平心而論 你接受唔到事實都冇計
人哋逆風屌印狗嗰陣你喺邊

你覆咗#226先

屌完會點 我會死？
定你哋send email同報國安 吓？

我投降了 u win . Bye

然後而家冇人留仙貝

我冇追開 啱啱有通知我先入返嚟 你問你老死做咩要quote我啦 明明係條撚樣叫我入嚟

條友而家都冇喺連登開post啦戇鳩自己弱智開po晒啲個人資料上嚟

你唔入嚟又點quote到你講到娛樂台咁低質點解仲要入嚟睇

叫人幫你推post 又老奉㗎？

呢個cm我咪覆過你 你又要重覆又重覆 悶唔悶

嗱 咁我就收手 我份人就勁撚peace嘅

你有冇睇單嘢㗎 佢自己del咗acc喇
仲玩埋自編自導喎

Peace你老母咩一開口就屌鳩人 我先係最𠃊peace嗰個

我本身剩係知娛樂台有條煩膠叫印狗。。。

鬼得閒留意條𠃊樣咩

我冇家教嘅話你係我兩倍

但係你踩到娛樂台地底泥咁

得你一個係咁諗 因為最先屌鳩人嗰個唔係我

你哋係低質呀。。。唔啱聽都要講。。。

你引我屌你

樓主頭寒bye

(已封鎖會員 唔知咩螺絲批 完全封鎖)

我哋係低質點解你又要入嚟睇

係 我想你幫我推post

支持樓主

事實係你老死投降。。。我接受佢投降

老實講 你都唔好得去邊 人地copy你段野係到嗌生嗌死咁 使唔使聽朝去申請知識產權?

我講下咋喎 千祈唔好當真

接力接力

吓 我係好人我就唔撚木耳。。。係你哋話我道德高地 面對咁嘅指控我都好無奈

講咗就係

明明係你自己jer啫份所謂傑作自由討論區copy and paste有問題?

我再撩你屌我咪得

你勁煩 煩過我 copy完人copy自己 你唔好邊狗 叫邊伯賢邊copy啦

我入來撐邊。。冇事我出返去先。。

關你撚事咩又要屌柒又要睇 同CCtoy嗰班弱智一鳩樣 你咪完全封鎖囉咁撚委屈你你真係有問題你個篇野只不過係普通屌鳩人d野講到幾撚矜貴咁 又唔撚係潮文乜乜乜 唔通個個鋪野之前都要問過原作者？ 逐個屌都幾唔撚得閒 啲聲又係咁強調呢篇嘅不如你自己開個post澄清番 呢個cm 好矜貴架邊個用都要落Credit問過我 唔係嘅話就係賤種

有印象睇過 remix㗎？
btw你勁煩 煩過我 copy完人copy自己 你唔好叫邊狗 叫邊伯賢邊copy啦

關你撚事咩又要屌柒又要睇 同CCtoy嗰班弱智一鳩樣 你咪完全封鎖囉咁撚委屈你你真係有問題你個篇野只不過係普通屌鳩人d野講到幾撚矜貴咁 又唔撚係潮文乜乜乜 唔通個個鋪野之前都要問過原作者？ 逐個屌都幾唔撚得閒 啲聲又係咁強調呢篇嘅不如你自己開個post澄清番 呢個cm 好矜貴架邊個用都要落Credit問過我 唔係嘅話就係賤種
傻鳩話人大陸仔呢條死毒撚一開始好聲好氣同我講叫我落Credit我都OK 你老味臭閪開口埋口屌鳩人賤種 你段留言鑲金？仲好意思話我有冇家教 。慌死唔係見我用你呢段回覆有咁撚多正評你自己心生妒忌咩又唔撚見［冇人講咪你講囉下刪一千字］個原作者係到死chur人叫人落Credit？仲喺度屌人圍爐，上得網就自自然然識到啲有共同愛好嘅人㗎啦咁都好屌 其實一直都Feel到你好撚酸返去奶番你隻木耳狗啦

邊伯賢copy加強版

(勁撚煩)

學你

關你撚事咩又要屌柒又要睇 同CCtoy嗰班弱智一鳩樣 你咪完全封鎖囉咁撚委屈你你真係有問題你個篇野只不過係普通屌鳩人d野講到幾撚矜貴咁 又唔撚係潮文乜乜乜 唔通個個鋪野之前都要問過原作者？ 逐個屌都幾唔撚得閒 啲聲又係咁強調呢篇嘅不如你自己開個post澄清番 呢個cm 好矜貴架邊個用都要落Credit問過我 唔係嘅話就係賤種
傻鳩話人大陸仔呢條死毒撚一開始好聲好氣同我講叫我落Credit我都OK 你老味臭閪開口埋口屌鳩人賤種 你段留言鑲金？仲好意思話我有冇家教 。慌死唔係見我用你呢段回覆有咁撚多正評你自己心生妒忌咩又唔撚見［冇人講咪你講囉下刪一千字］個原作者係到死chur人叫人落Credit？仲喺度屌人圍爐，上得網就自自然然識到啲有共同愛好嘅人㗎啦咁都好屌 其實一直都Feel到你好撚酸返去奶番你隻木耳狗啦

你可以同牙邊一齊屌佢...

有冇人覺得會然 喂螺絲批 好鬼煩

你戰鬥力=負

?

十卜牙邊